以同一個刀匠嚟計，白一同白二鋼既廚刀可以差幾遠？

如題